其實m記而家算唔算黃？

有我地姜b做代言人

其實姜b而家算唔算藍？

姜b做代言人

姜b幾時代表全部人

黃藍是政見，姜濤是良知

所以食得

Logo就黃
中資架屌你

個m字係黃色

黃定藍都係睇d女點睇，只要d女鍾意就藍都變黃，因為會有一大班fuck boy狗公附和佢地，然後班狗公就會開始同班女搵話題，跟住班女就會好受落咁俾班狗公屌，然後就慨嘆世上冇好男人

青有料

跟本場運動到中期已經俾狗公騎劫左，